有無人一冬天個頭就好易痕

成日一到冬天個頭就好易痕
一r就搞到起晒頭皮好核突
有無方法搞搞佢

我留名 有同樣問題

轉一轉洗頭水

轉用其他？ 係每隔一排轉一個牌子？

間唔中轉過 都無幫助
好困擾 一痕就想r 一r就起晒啲頭皮碎碎

洗頭唔好用咁熱水

正常轉季要轉下洗頭水
不過要自己試下

關事架？
近排都用勁熱既水沖涼同洗頭

我以前都好多頭皮
用用下去頭皮洗頭水又無左
宜家長期用deep clean

有無邊隻牌子deep clean好介紹

試下依隻

一個星期用2次， 2個星期左右好好多

我每日洗一次頭 係咪正常

用開TRESemme
不過我係因為以前個頭好易好油所以先至用deep clean

你哋洗頭次數有幾頻密

我都係日日洗
一日唔洗頭皮驚人

頭皮都係皮膚 太熱嘅水會令皮膚乾燥 乾得濟咪痕